武漢肺炎得千幾宗就封城，19年流感61萬人感染都無咁嚴陣以待

2019年1月大陸流感發病有61萬，死亡143人，但生活依然
武漢肺炎官方聲稱得個千宗，死亡半百都未到，就起新醫院，封十幾個城，出埋軍醫

仲會唔會有人信中国政府數字，而實情究竟係有幾撚嚴重

知唔知死亡率唔同

又或者隻病毒係自家製

流感同肺炎唔係同一個level既野黎

個時冇高鐵冇飛機冇私家車，出村都好困難

大把廢老仲串緊美國流感中6千人

I trust in Karma

過百萬人感染

所以實情一定好恐怖

罷工救港 功德無量
請加入工會

19年無高鐵？

因為流感有藥醫，肺炎冇藥

死亡率 傳染速度 同埋 醫療方法差好撚遠
流感雖然都多人死 但係都係班老弱 佢地本身一有病都好易死

19年無飛機無私家車

其實連支那人都唔信官方 而且係睇下個傳染性最後去到咩地步

流感一樣冇藥醫既
中左都係靠自己抗抵力

流感針其實只係估當季會流行邊幾隻流感, 估錯左一樣會中

大把藍絲信
不過唔無腦又點會做藍絲呢